蕭生用左40分鐘講總唔總辭！好有心！

認唔認同都好

佢d睇法講晒論點論證 好高質

一認真講野果陣 一d膠味都冇

完全表現出玩膠又得 上台演講又得

日日出2條片 可惜泛民唔會聽
泛民呢鑊真係立大功，完美內部分裂+吸收晒社會民怨+頂住國際壓力
做多10年不是夢

睇民意調查結果

你叫之前一直話要含淚撐泛民班人情何以堪

假設民主黨，公民黨吾理民意，一意孤行，可以點攪？

唔好再投票畀佢哋